逆權司機 要看看！

感覺到壓逼感了
全部都好真實
政權打壓 殺人無須理由 封鎖消息

如果屋企人係藍絲 請佢地看看逆權司機

逆權司機

逆權三部曲都要睇
逆權司機
逆權太狀
逆權公民

逆權大狀

仲有一部番外篇
華麗的假期

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

仲有一套逆權師奶

「永遠未燒到頭上都未識驚」